[懶人包] 過左亞視睇方丈點回POST

先利申，我中立人士，邊度有更好用戶體驗我就去邊度，同方丈連巴所有人都無恩怨。

個POST入面方丈除左死狗道歉之外，有用既資訊簡直少之又少，以下提出一的剛剛見到既野:

Q1. 會員提出改善APP同M版有無時間表;
A1. 係有既，APPS大約2-3星期左右，UI要大改，M版都會再改善。
C1. 都叫做認死狗識得邊個係主人，要出黎叼下拖鞋先知道有飯開。

Q2. 會員提出點解亂咁BAM人，甚至指名道姓煩膠洪o也屎點解咁明顯都唔BAM。
A2. 方丈只係推諉自己算係BAM得最少人果過，亦無講過BAM人準則係乜野。至於洪o也屎就回應話好難確認邊個人打手。
C2. 咁我想問方丈被人BAM左果的你又點解BAM佢?

Q3. 會員問連巴，禿借講既野係咪真
A3. 無回應。
C3. 連巴提供晒日子出黎，我個人梗係信連巴有野留底先會記得咁清楚，就我自己睇件事黎講，佢一開始係威係勢咁話HKG+犯規乜乜物物係因為連巴之前都無乜回應過呢的野，以為人地好蝦。

至於禿伯講既野我想拉落去另一的問題度講，方丈俾人屌話APPS咁耐都唔改善，佢就回應話因為自己太OUT仲用緊IPHONE5S。我自己咁睇，如果你係日日有用心做好高登，自己點會唔知自己衰乜野? 太OUT? 定係太有持無恐呀?

Q4. 中聯辦，五毛等等問題
A4. 無回應。
C4. 老實講，方丈日日話俾人攻擊，咁俾咩人攻擊搞到咁慢? 人地香討一樣咁大個壇又唔見人地成日熄燈? 如果你方丈企出黎話係受到蝗害，好似桂民海咁，自己都係受害者，我就覺得巴打都會企出黎支持左你先。到依家仲閃閃縮縮唔回應，我只會覺得你身有屎。

總結而言，我個人就覺得方丈過往根本就持住無人起到新壇威脅佢，日日就唔知係度睇J圖定唸經。今日除左終於有時間表話APPS會大改要改進同埋識得低頭之外，其他野都係閃閃縮縮唔回應。

同意
不過關我撚事

完全明白
打手一定要死全家